「賣物」iPhone 7 128g細粉1010行

1010續約，剛剛昨天拎機，盒外包裝模已拆，機身包裝膜完好，平少少5800益用家

6000收

5800都叫益

平左100

7000 排

仲唔多謝人

7200排

1皮野跟

先達佬收5700，無人要唯有傾日拎去

屌你老母翻去益先達狗啦 平100黎搵水魚呀

台機-$300喎

仲要開過，起碼減多500

你唔用拆黎做咩

台機一定要拆

台機局拆（好似係）

所以先-$300

5000同你收左佢

姐係二手機

5680仲要減300-500
快撚d拎去先達啦傻雷

csl 淨機先5900